搵我影相 我就唔撚Joey

唔撚拍掌 因為唔撚Joey

trump吞公款

全撚部我都唔joey

日日都夾春卷 我就知係公廁

skr

仲臭過我個西 ugh

屌你唔高 我就唔撚joey

全部傻閪 我就唔撚joey

低